[國際戰線] Steam 拒絕香港抗爭遊戲上架

Agence France-Presse

理論上Steam 審批工作需要3-5個工作天
2019-10-18 開始到而家，Steam 都拒絕回應上架申請。
中國影響力已經遠超世界嘅想像，由NBA, Vans 到暴雪。國際企業都因為咗取悅中國，進行政治審查，打壓自由。希望全世界嘅人都注意到依個威脅，慢慢入侵世界各地。

[幫手推上Reddit]
Reddit:

Facebook:

遊戲轉咗去ITCH 上架:

自推

推

煲大佢

Push

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

又有新戰線

pishhhhhh

自推核彈

屌你老母 Gaben

之前台灣隻還願都因為小熊維尼下過架

A
Diu

咸驚都可以上架，有政治意義既就唔得，全部驚都唔該落晒架佢啦

還願之前都無咗

推上reddit

人權法唔止係為香港
係一個對世界嘅警示

繼暴雪又有新戰線要搞 香港人好忙

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

而家中共強大, 殺到埋佢地身, 就變得懦弱, 唔敢反抗, 但屌美國政府就大大聲, 自我感覺良好, 根本連港豬都不如

啲留言

推上國際線！！

推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

瘋狂送子彈lol

推上twitter 同reddit 啊

[幫手推上Reddit]
Reddit:

Facebook:

人類總是要犯

無twitter?

絕對係政治審查
Steam之前取消greenlight嗰陣時就已經講過 其實佢哋冇能力為玩家篩選遊戲， 例如如果你隻game係惡搞trump嘅話，理應由玩家決定玩唔玩，依家擺明係因為中國所以唔比上架

未開，巴打可以幫手?

我都買過十隻 game

暴雪 共雪

我哋又整到子彈去國際戰線

屌

好多巴絲都係用Steam
應該話全世界都係

推!! 多謝ching

幫手燃點國際戰線！

steam不了 屌你steam

仆街

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

打國際戰線啊

[幫手推上Reddit]
Reddit:

push

擁

屌你咩Steam

國際戰線

推佢老母

香港人真係咁撚好蝦咩屌你老母

推到Steam 出嚟解釋

不如搞返個抗議steam抵制 搞返個#streamersstandwithHongKong

其實岩既 如果係要收錢/有廣告 其實唔俾上架好正常
簡單講透過進行緊既運動/人道危機/天災賺錢 即係人血饅頭。

推到Pewdiepie 玩依隻"禁Game"

電競界又可以再燒翻著

仆街steam

巴打心水清, 我隻Game 係完全免費
如果關聯到人道危機，要有捐款先俾上架
好似Google play 都有依類條款

屌你老母STEAM

玩到就不得了, 反正pew都得罪然国, 都唔差在

你咁講已經知你冇睇過創作者之前個post

暴雪2.0

推到Steam 出嚟

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推呀

人權法子彈

唔知點解釋 其實如果有人因為呢隻開STEAM ACCOUNT 用佢既平台 吸引到流量/名氣 STEAM 會唔會算係從中獲利 ? 呢點係好敏感 建議都係問清楚先

晨早應該轉去 itch，覺得 itch個community好啲

罷steam

子彈Ready

Pish

暴雪
NBA
而家又輪到steam

Dklm steam推

Dnlm

tui

有冇手足可以幫手contact小島秀夫

問下佢有冇興趣整一隻3A級嘅香港抗爭RPG大作

資金方面香港人眾籌?

世界未日,唔通steam都要杯

還願好似係自己下架
因為支那公司有份出資同比技術

垃圾

巴打個疑慮好合理，Steam 應該要向公眾澄清
我都想得到Steam 個解釋

佢市場佔有率好高
要叫全世界幫手
[幫手推上Reddit]
Reddit:

大陸蒸氣平台
儘快傳開佢!!
雖然唔會審查咸驚
但以前都有示威遊戲, 家陣卻ban 香港抗爭
乜鳩邏輯

同game有關既野推Reddit. 好多gamer 會幫手upvote

推
721魔黑合作，不能忘記

我都知好難做到，要外國人幫手
[幫手推上Reddit]
Reddit:

因為美國有法律，屌佢都可以做生意。

Mac機down完玩唔到 話cannot verify free from malware 點搞

仆街steam 仲等我咁撐你堅決抵制epic Bethesda

p

OS Catalina?

STEAM 中計了

係呀

好多巴絲都用咗Steam 好耐
估唔到....

好似話呢個係陷阱, 點知STEAM同支那即中計

同台仔一齊煲大佢

你reddit應該開個post講steam censorship for china 煲大佢

依個問題?

uninstall

使唔使開過?
定巴打你幫我開

Thanks 巴打

真係拒絕

up

屌G胖食屎啦

pish

期待緊⋯

咪係，Half life 3 又唔肯出
屌佢老母，完全唔尊重遊戲

推啊

#kill推

一定要撈埋呢個一齊講

求reddit戰線

呢隻係發行商下架 小心柒出國際

blizzard 我就退左
信唔信我以後唔撚買steam game
利申唔想暴露身份
總之過千game
steam group 巴打們入面我都只係新手

想問係咪有vr先玩到

屌那steam

咁味唔打 steam. d.game

下屌

普通Mouse Keyboard 都得

Pewdiepie !!!!!!!

save hk

DOWN咗

唔好話咩食野都睇顏色，家陣係中共就係用呢啲手段我地，用錢要脅，唔好睇少鈔票既威力，即使大店未執，起碼要啲廢老茶餐廳執笠番屋企食樹皮 steam 食屎啦

屌你老母 推爆佢

呢個真係要搞大佢
全球最大既平台搞啲咁既閪嘢

twitter

玩咗唔夠十分鐘就跌咗落個bug到

希望唔係真買咗好撚多game

一個小小嘅香港就引發左蝴蝶效應

哇屌
最近先玩steam
你唔賺自由世界既錢，走去奶共！？

依個要上twitter reddit

推上去

小遊戲係咁

唔係
只係支那被養大依家威脅返主人

係真

又有彈藥

未開Twitter
[幫手推上Reddit]
Reddit:

你開啦 會幫upvote

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

真係好仆街

百幾隻驚......

個肥佬無幾耐之前先去完cina

爭住奶共閪

epic 支資

屌 好似聽過 好彩你提一提

用EPIC 都要小心

valve 先醒

steam? 垃圾

origin唔生性
暴雪投共
epic支資
steam又審查

到底pc仲點打機

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

twitter
属，連steam都冇得挽，仆街中共係唔撚係滲透得咁勁啊，RMB係咪咁香啊cls

垃圾肥佬

rockstar

18區黃藍食店Bot

GTA 殺狗

曲線宣傳

[幫手推上Reddit]
Reddit:
r/PewDiePie

r/Hong Kong

咪傻啦，大撚把香港人儲驚不玩，like me

只能夠講中共嘅影響力，比想像中大好多

推
推
推

你老味steam奶共奶到咁,我記得之前隻台灣恐怖game都好似都因為寫習近平小熊維尼就畀下架咗

Pushhh

我真係好憎中國

half life 3

棄撚咗暴雪
而家steam都無埋
玩開咩就燈咩

還愿係佢自己落架
因為整還愿，赤燭有同大陸公司合作
而事後自己做GE返校仲可以賣，估計應該係商業問題多
BTW香港幾時有返校電影睇

推動

甴近平

但係印象中steam冇咩奶共歷史

之前有無其他政治驚上過架

就係等你呢一刻啦
推爆

所以話 冇美金係最佳收佢皮辦法

貿易戰+香港攬炒

煲大

放上Twitter

diu

推比senator

ICTH 有
[幫手推上Reddit]
Reddit:
r/PewDiePie

r/Hong Kong

全世界都俾中共迫害

屌你啦steam
我仲要玩左cs咁多年

steam今年先出中國版
難得打到入中國市場
仲唔舐到索索聲

Wtf

政治就有好多例如 Assassin's Creed Unity
就連Valve 出嘅Half Life 2 都係用革命做主題

政治味道重就返校，This War Of Mine之類
如果單純惡搞我記得有隻控保鑣幫侵侵擋子彈
或者你直接search trump 已經一堆

習曱甴

放咗，好快沉底

steam search political都924個result

推！

好多人都用咗十幾廿年

爆大佢

Surgeon Simulator
幫侵侵開刀就得
光復香港就唔得
屌你老母

嘩屌，咁都得
光復香港就唔俾

隻game本身點玩？有無得贏定淨係處理催淚彈

淨係處理催淚彈

發動全球戰線
本身放低咗部ps4
睇嚟而家要拎返出嚟steam仆街啦

屌你老母valve

想做暴雪？

Gay ben

用macbook玩試咗幾次都唔知點樣執tg
入到game無mouse個箭嘴

steam都罷玩，我以後真得得條撚可以玩

Right-click focus
Press E

冇錯

考慮埋EPIC
拉撚埋垃圾EPIC落水
雖然仲用EPIC嘅人 根本唔會理佢奶唔奶共

而家用大問題係炒唔上國際

on9 steam

EPIC 我都有諗過上
但始終中資，如果佢直接交名去中共咪死?

nintendo

twitter 呢

買ps4

推爆佢
核爆了

核爆Post

佢啲game真係頂唔順，冇乜興趣

暴雪仆左街，steam都停埋，
今鋪做左真正既玩撚猿

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

ps4奶共奶到出汁

點樣focus?

成個流程係咁？
行去地下紅圈附近
Right-click一下
㩒一下E

你話比大陸做到第一就慘了

down其它平台

好似GOG,UB，EA之類

都啱
可能要叫鬼佬幫手

㩒實右鍵
描住TG 㩒E

還願

要真外國人
住外國嘅香港人都危
可能會搞佢屋企人

Oh

垃圾steam

之前先有個刺殺總統game
而家呢隻都容不下

執到了
但係個game係執tg only?
有冇得扔去popo度？

巴打有冇諗住將隻 game粒 seed亂改啲名掉上去中國啲論壇等班傻仔 down到

GTA V 殺人放火扑野樣樣齊、killing floor 2 爆哂茄汁斷肢都可以係steam玩到，有咩理由呢隻game唔放得上steam

考慮到有外國人玩，冇整太多
希望大家見諒

推，試下遲啲搵南方公園同pewdiepie 幫手煲大佢

有得諗，巴打做種？

真心 點解唔係watching dog 整mod

佢而家玩冷處理

推呀屌 肥佬gabe冇撚用

sor sleeping dog 先岩

唔俾提香港

整GTA sleeping dogs mod咪得
game都寫到 mod應該唔難啦

巴打有冇門路
國際文宣組好努力都搵唔到佢地

地獄都可以做主題 反而香港唔得

GTA 都寫到protest mod

要自己架先接觸到啲人
而且唔係人人有GTA/ Sleeping dog

已推

點解條片執完會自動扔返過去嘅？
但我玩冇

我連中間嗰點 (鼠標) 都冇
要自己用blue tac黏喺個mon中間先focus到

(MacBook Air)

意料之內，之前台灣隻game有維尼符都唔比，steam立場明顯。

要買實體碟其實有d煩
但係steam你食屎啦

Steam唔好令我失望呀

Hold Mouse right button to focus

上次有部分原因係遊戲公司中資

希望佢上水

WTF 我等咗好L耐

推到共產黨仆街

去sleeping dogs個商店頁面到洗版評論寫Free Hong Kong (雖然唔關sleeping dogs事)

其實佢係拒絕上架定未回應? 支那近年多咗好多人玩steam賺唔少，但之前共雪同NBA單嘢又搞成咁，Gabe應該頭腦爆炸緊走去玩陣half life 3定定驚先

嚴格嚟講係冷處理

#censorship 重啟戰線

推上Reddit
推俾pewdiepie

不過steam 唔出聲做唔到咩noise

歷史還原

我都好頭痕

去r/gaming 開多個stream refuse to publish 啦

其實人地平台係咪有條約寫明唔俾政治敏感既game上架
共雪係因為佢既手段令人覺得係自我審查
又快又重罰 所以先多人屌

但如果steam係有講明 唔怪我佢架喎

成功第一步了

有開到，可能個標題唔夠吸引
要重開

你見佢無一隻GAME涉及到政治就知
steam唔會呢類game上架, 成人GAME都係最近先放寬

你話手機D APP STORE有呢類GAME但係寧寧捨捨唔比你上就話姐

冇寫，如果犯咗某某條例
佢大可以覆我去解釋清楚
唔俾上架嘅原因

咁樣既話都唔怪得steam喎我覺得
因為無平台想那屎上身

嗯嗯 我覺得要睇準啲好
唔係既話 可能Reddit 既人
會覺得我地係利用緊佢地
乜春都要反咁

自己睇

海牙軍事法庭個簽署还欠未满，連登巴打們幫忙簽埋佢

SORRY 我錯

咁要睇下佢點解釋啦
希望唔係又想食兩家茶禮咁啦

不過我覺得佢地可能會話
想係敏感時期推出依啲含有政治立場既game

但咁樣就真係兩頭唔到岸

我估9成佢唔會回應
因為都推唔到上國際

赤燭係台灣公司
只係大陸地區有發行商
件事搞到大陸發行商一身蟻赤燭先決定暫時唔再上架
（好似係）

推到核爆

垃圾
唔玩啦

想做第二個blizzard

Pushhhhhhhh

見到樓上幾條五毛狗講STEAM不嬲禁政治GAME就覺得好笑

小同志羽毛鱗剌

Sorry 巴打唔係想反你
但係唔知有冇其他人睇到reddit 個po有人話有game講到明用香港做背景同會將收益捐畀星火都上到架...

所以我估可以睇定啲先?
利申: 罷咗blizzard 同epic, Steam中度用家

**Profits will go to support the refugee crisis at Migrant Offshore Aid Station (MOAS)***

夠政治性未
樓上班一袋宗師係咪話STEAM一向禁政治GAME?

推!

準備好 del steam 未

建議出到去開post 唔好太aggressive 先假定左steam 既立場好易令唔太留意香港呢邊既人反感
開 但留言夠多又唔係啲罐頭留言都好易引到關注

Push.

中共真係世界癌細胞

我要玩啊

屌我會屌，不過都會繼續用，同蘋果一樣

都估到

我記得隻game當初整出嚟就係為咗被ban有彈藥煲大佢

嗰嗰都未上到，一樣比Steam Trap咗係review度

所以E家咪要煲LO

reddit world news

還願係發行商自己下架
而家我哋係唔畀上
明未？

Steam我屌你老母

Steam啱啱先入到中國開咗個牆內牌steam點可能會支持香港

屌 以後都唔lun買steam game

epic 之前唔係出賣個人資料咩

つい

全部遊戲評論唔推薦？等其他公司再比壓力steam

乜遊戲？點玩？

steam真係好撚方便...
我諗我好難罷玩
雖然已經有成年無開過steam黎打機

仆街啦

淨係唔喺大陸上架咪得

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

所謂有關政治都係因為反共啫
有冇課金版gta可以為所欲為，
可以升級到武裝反抗，即課...
唔好又話人血饅頭，啲錢按比例捐去星火，
要話消費運動，你企係到都消費緊㗎啦

推推先

共匪好小氣，
佢只要以為你係針對佢，
佢就會派狗出嚟吠，
應該有"被迫害迷惘想症"

認真，上GOG

"還願"我都有買，不過唔敢玩，
純粹支持，可惜落咗架，
唔知設計嘅工作室有冇得收到錢

張符咒寫"習近平小熊維尼"的篆體字；旁邊更有「呢嘛叭淇」四個大字，令人聯想是「你媽白癡」

"返校"係第一隻game，
"還願"係第二隻，
"還願"係奶共公司同台灣制作公司合作上stream，
之後出現"小熊維尼"，
間奶共公司自己下架，同埋去告台灣制作公司

今日你所見所聞，
就係共匪想暗地裡用經濟控制全世界，
真係多得淋病將共匪手段放上枱面，攬炒之母

唔係同反共有關嘛，
喱啲未民主國家同共匪對自由嘅表述囉，
啲廢老藍絲重以為黃絲衰過共匪

共匪覺得唔好就唔好
隻pubg 都落咗架，變咗舉手射綠光版

推撚爆佢死支那

屌steam到有8x隻game先黎搞呢d
不過我會罷買

燒唔著？

波蘭GOG

睇黎pc可以唔洗玩了搭單一問任天堂奶唔奶共的？無oc我仲可以玩部switch

Review 分兩Part
Store page 同Game file
佢哋起碼批咗Store page
另外佢隻Game 係映射為主
Steam 肯定睇過我隻Game，佢係唔批嘅
正常情況都起碼俾個交代

Steam都咁撚樣

今次到steam

巴打認真定講笑

暫時未有計劃繼續開發
希望係光復後可以整個完整版

係，更加證實到雙重標準
政治 = Okay
中共 = Ban

大家要幫手推上國際
先炸到依粒核彈

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

中

epic上次唔係串9共雪個咩
試下係epic到上 打佢臉

係，有冇巴絲夠膽用自己名上架?

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

呢班真賤種嚟

諗深一層其實可以以唔同層面發大黎搞

Steam對家係騰訊 未有有效替代品前都係Steam
用Epic最可恥

好事黎，禁game先多人想玩

More details

唔玩steam 了 bye

巴打幫手上架？

online版 all you need is a plane ticket

Reddit

共雪

仲要好多幾紋雞砌拼圖咸game，半粒鐘就玩完打1完飛機

上igg download 開心版

我買steam都係用7仔點數卡

steam, 你大撚獲啦

外國人仲未知道

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

中資，怕俾人交名，直接送中
Steam 上架要個人資料，EPIC 唔知係咪

奶共宣言！

咁玩法 call of duty battle field 呢d可以做Nazi既點解可以上架

咁多大公司鐘意奶共

ZXvbnmn，

試下EPIC

之前EPIC 都撐香港